## Суть работы
Плагин добавляет и проверят на дублирование кандидатов в БД space.

## Принцип работы
Плагин представляет из себя две формы:

* создание кандидата
* поиск дублей кандата в БД space

Внутри попапа загружаются данные о вакансиях, наших HR и тегах hiring, потом эти данные сохраняются в `storage`
плагина и могут быть использованы после в любом месте плагина.

Поиск дублей идёт по всем полям формы по логическому «или», т.e. достаточно совпадения по одному любому полю, что бы защитать дубль.
В БД space у модели кандидата для имени есть только поля `firstname` и `lastname`, так как существуюет вероятность,
что `firstname` могла попасть фамилия и наоборот, то при проверке значение ФИО сравнивают с обоими полями.
Совпадение по значению Nickname ищут во всех полях данных комрада, в которых предположительно оно может содежаться: 

* ссылки на соц.сети
* ссылки на рабочие ресурсы
* ссылки на резюме
* имена аккаунтов в мессенджерах

## Как разрабатывать
Это chrome-плагин, сделанный в виде popup'a. В нём нет background-скриптов, есть только popup.js,
который всталвяется с помощью тега `script` в popup.html. Что бы дебажить такую конфигурацию, нужно вызвать 
контекстное меню на ui попапа плагина и кликнуть на опцию «просмотреть код», после этого вам откроется консоль
разработчика для попапа.

Так как плагин работает в связке со space, то для разработки вам так же понадобится поднять локальный сервер [space](https://github.com/csssr-dreamteam/csssr.space). 



